荃灣悅來酒店附近又爆催淚彈！？

對上荃灣狗屋開過一次